生活好苦，一人一個生活入邊嘅小開心事件

生活不如意
分享下啲小快樂比我

港共11人俾美國制裁

係床底搵返搵咗好耐既headphones

聽日放假

冇人可以傾訴

冇呀冇呀屌你老母

尋日見到好多香港人著黑衫

買咗tsla call聽日辭職唔駛返工

今日有靚女同事返工

見到流浪貓哂太陽

頭先尖咀見到個OL大熱天時著黑絲

條女比surprise我
雖然一早估到

呢個正

見到槙島聖護留言屌鳩人